玩期權既你，贏多定輸多？

正皮：贏到開巷
負皮：輸到瀨屎

識止蝕 就會贏
大升股 別put
大跌股 別call

想問如果玩一個月定係再長啲好

港股玩牛熊，美股玩call put

升買call 跌買put

袋錢多。

贏左幾千萬

低買高賣
雲係白嘅

要做到唔貪心先係重點

戒港股啦

有咩好玩 買賣差價又大
我大大注屌打正股唔好咩

優質股short put等接貨

揸住正股做short call

冇得輸

我記得你前排又話學生要借幾萬蚊呢幾日贏錢？

請問新手應該要點學
輸到仆街，決定痛改前非唔再亂鳩咁買

呢兩日1300usd

首先你要有方法睇個市先喇，我可以講你未經歷過成過牛熊週期去玩期權多數最後都係輸囉

bid-ask spread唔係睇liquidity架咩？

師兄id?

godofusstock

真心想學，應該用咩途徑